有冇人想揾share house partner ?

女仔朋友想揾返個同性去share 個地方..有既可以tg傾...

hiii
Tg siosiober

係咪即係招sp?

唔識中文？

@mynameisbluemoon